毒步你係咪有女

直覺話我知係

佢偽毒黎 日日攬女扮毒開假膠post恥笑我地

我想玩你條JJ

中咗梅毒了

我玩先

玩埋我

講緊你自己？

你班仆街

你係mk仔
打算平安夜破幾多條女處

我死毒撚又要上連登睇人扑性day

點人數就知

少咗你

收到風 樓主諗住性誕節大開殺戒 血流成河